條仔有女，但單獨同另一個女仔過大海

點睇？

新年快樂

心知肚明 唔好係都要人打醒你好無

賓周痕姐 冇事既

扑嘢啫，冇事呀

去下街都唔俾 淨係對你一個咩

有咩問題？可憐之人必有可恨之處

明知故問，醒喇2018年喇

其實我係局外人嚟

可能條女有事要人幫手，個男仔咪陪佢，純友誼有乜問題？唔好下下諗衰野